點先可以相信一個人

由細開始眼見父母關係破裂
睇住啊媽無依無靠睇住我大
已經覺得男女之間承諾無咩可信性

初戀令我第一次感覺到信任
互相承諾 相信大家以後嘅路一齊走
而家諗返都幾幼稚
不過拍左3年發現有第三者介入
決定佢同我分開了

有時唔係自唔自信嘅問題
不過個第三者又靚又大波(唔知佢性格點啦
唔洗法官大人都知男人會揀佢多過我呢啲普通樣

同而家男朋友一齊三年
覺得佢可以同我一齊行落去
不過每次咁諗心入面都有聲音提醒我
唔好咁易信人 出面大把靚女同你爭
男朋友工作都順利, 我相信佢"身價"都不斷升緊

順其自然 拍拖諗咁多都唔會開心

咁要睇你男友係邊類人啦

因為有陰影？

其實又唔洗計到咩身唔身價
你掉返轉如果你之後好多人追
你係咪都仲會咁愛男朋友？如果係，
你俾返啲信心佢

我都係陰影而令到我好唔信愛情
但我都選擇去愛
只有真心付出
先可以真正咁得到

加油